呢條係咪烏頭魚黎？

可以咁食？

可以

應該係日本釣到既先得喳？香港街市果d................養魚係咪好重泥味？

日本果啲先食得架 香港果啲淡水勁多蟲

呢條友有時劏魚，一樣試過有好長好核凸既蟲，佢叫人唔使擔心，咬果時咬碎d、咀嚼耐d就無問題

烏頭最好食粒魚扣

根本就算日本，烏頭都唔預d人刺身
睇佢果兩條友一路劏一路去聞個鯊魚扣臭唔臭

本身就係玩命系列黎，純粹日本人乜鳩都會試整刺身
你睇佢幾細心起完皮三杖切完之後都要過一過鹽水(少見其他海魚刺身要咁做）
就知佢兩個都要防d肉有寄生蟲

不過佢哋堅有技術，劏得好小心好乾淨下

癲！水魚都做刺身！